我真係好憎陸運會既lunch time

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒撚...唉:-

又回帶

垃圾

樓主正宗毒撚 下次去遠d啦

新會然

潮文都唔識唔好出黎柒啦

老屎忽好威威喇屌你

比你講曬我地唔洗玩啦

人格分裂定唔記得轉ac

初步估計有三個人格

自刷存在感

尋晚kelly鬧得我好岩

太誇張了

出現了

俾下面好喎

老公仔

笑到gapgap聲

應該係條傻鳩打完留言先發現係回帶 然後喺度扮撚晒野

奸奷?

毒撚真慘

謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

我不嬲係小食部買定幾包撈麵
放lunch去toilet食

又黎

比d新意 改做水運會都好吖

柒撚到呢

1. 有條假膠回帶撚新會員
2. 有第二條假膠扮新會員俾人撚
3. 真心膠笑9扮新會員嗰條假膠
4. 第二批真心膠笑9第一批笑人嗰班真心膠

睇到眼濕濕

我都試過
第二日直頭唔番

笑到仆街 巴打高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

計中計中計

笑撚死

睇樓主個款就知佢係俾人恰慣個款

唔明
求解釋😭😭😭

Hi ball Ching

樓豬冇朋友